{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000607",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 더 디자이너스 홍대"
    },
    "text": "美しい客室で特別な休息を楽しむことができます。 客室内には天然ラテックスベッドが用意されており、ロマンチックな恋人との一日を楽しむのに最適です。 弘大入口駅からも近いのでデートやショッピングを楽しむ方におすすめです。 80個の客室が用意されており、近くには望遠駅、弘大入口駅、上水駅、空港鉄道弘大入口駅、合井駅がありアクセスが便利です。 韓国語をサポートする案内サービスも提供されているので、外国人旅行客も利用するのに便利です。 しかし、写真と実際の客室は異なる場合があり、それぞれの客室はランダムで割り当てられるため、希望する客室を選択することができません。 客室内には浴槽がありますが、ジェットコースターは稼働していないことに注意してください。 客室の種類としてはロイヤルスイート、セミスイート、スイートがあり、最大3~4人までご利用いただけます。 また、全客室でネットフリックスを利用でき、個人ログインが必要です。 未成年者の場合、入室可否は事前にホテルと連絡して確認しなければならず、別途の許可書類が必要です。 宿泊施設は禁煙区域であり、禁煙を違反した場合はペナルティが発生します。 朝食は10,000ウォンでご利用でき、未成年者の男女同室での宿泊はできません。 宿泊レビューを見るときれいで静かな宿という評価が多いですが、一部の施設の改善が必要だという意見もあります。 一部の客室の寝具や清潔状態が良くない点や温度調節が難しく、カーテンの問題がある点が言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルは美しい客室と天然ラテックスベッドが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には望遠駅、弘大入口駅、上水駅、空港鉄道弘大入口駅、合井駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは外国人旅行客にも利用しやすいですか？",
            "answer": "はい、このホテルは外国人旅行客にも利用しやすく、韓国語をサポートする案内サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室の種類としてはロイヤルスイート、セミスイート、スイートがあります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスを利用できますが、個人ログインが必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、事前にホテルと連絡して確認しなければならず、別途の許可書類が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食は10,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙区域です。禁煙を違反した場合はペナルティが発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊レビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊レビューではきれいで静かな宿という評価が多いですが、一部の施設の改善が必要だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際の客室と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、写真と実際の客室は異なる場合があります。また、客室はランダムで割り当てられますので、希望する客室を選択することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 422
    }
}